我同一個迷戀左幾年既女仔拍拖，但好驚擁抱佢係為左出氣，點算？

恭喜出pool

係為出火

珍惜當下

出完火之後睇吓仲想唔想繼續

恭喜你，你咁問就肯肯定唔係